究竟點先可以點醒啲藍絲？

幸好我身邊無藍絲，但朋友身邊有
當佢地發表埋啲「偉論」嘅時間，應該send啲咩俾佢地？，等佢地無聲出

講經濟 講民生

上網
有D精警句字/圖/文 save底
用得著copy and paste
唔洗自己打哂時間

到呢個時候仲支持班香港警察的都無人性, 唔需要再同佢地討論

搵唔到啲簡單易明嘅，所以想問下大家會唔會有啲圖可以分享下

講同佢地利益有關嘅事